<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<odoo>
  <template name="Sustentabilidad" id="sus_ten">
    <t t-call="website.layout">
      <div id="wrap">

        <div class="oe_structure"/>

        <div class="container">

          <section class="box special">

            <section class="box special features">
              <div class="features-row">
                <section>
                  <div class="row">
                    <div class="col-md-6" style="text-align: justify;">
                      <h3 class="sub_title" style="text-align: center;font-weight: bold;font-size: 60px;text-transform: uppercase;">ISO 9001:2008</h3>
                      <p>Grupo Requiez, a lo largo de su trayectoria, ha buscado la mejora continua para siempre estar a la altura de los requerimientos de nuestros clientes y de esta manera poder ir un paso delante de nuestra competencia local y mundial.</p>
                      <p>En 2015 además de nuestro aniversario número 30, celebramos nuestra certificación por parte del organismo Global Standards, en la norma ISO 9001:2008, la cual nos constituye como una empresa que cumple con todos los requisitos de un sistema de gestión de calidad, lo cual garantiza que nuestro cliente siempre tendrá un producto dentro de los mejores estándares de calidad y nuestras mejores prácticas.</p>
                      <p>Para nosotros cumplir 33 años, siendo una empresa mexicana y consolidada en nuestro mercado, es un logro y un motivo para continuar con nuestros esfuerzos para llevar a nuestros clientes productos de vanguardia, calidad, diseño, innovación y tecnología.</p>
                    </div>
                    <div class="col-md-6" style="text-align: center;">
                      <img style="    width: 69%;margin-top: 122px;" src="/theme_requiez/static/img/7-iso.png" />
                    </div>
                  </div>
                  
                </section>
              </div>
              <div class="features-row">
                <section>

                  <div class="row">
                    <div class="col-md-6" style="text-align: center;">
                      <img style="    width: 75%;margin-top: 20px;" src="/theme_requiez/static/img/esr-logo.png" />
                    </div>
                    <div class="col-md-6" style="text-align: justify;">
                      <h3 class="sub_title" style="text-align: center;font-weight: bold;font-size: 47px;text-transform: uppercase;">Empresa socialmente responsable (ESR)</h3>
                      <p>En Grupo Requiez nos sentimos orgullosos  por ser reconocidos con el Distintivo ESR® 2016 que otorga el Centro Mexicano para la Filantropía (CEMEFI) y la Alianza por la Responsabilidad Social Empresarial en México (AliaRSE), como reconocimiento por Crear Valor Compartido, siendo una compañía comprometida en contribuir activa y voluntariamente en pro del entorno social, económico y ambiental en México.</p>
                    </div>
                  </div>
                  
                </section>
              </div>
            </section>
          </section>
        </div>

      </div>
    </t>
  </template>
  <record id="services_page_sus_ten" model="website.page">
    <field name="name">Sustentabilidad y Centificados</field>
    <field name="website_published">True</field>
    <field name="url">/Sustentabilidad y Centificados</field>
    <field name="view_id" ref="sus_ten"/>
    <field name="sequence" type="int">3</field>
  </record>

</odoo>